香港邊度仲有賣實戰籃球鞋既樓上鋪？

今日上百寶利間Locker room變曬賣潮野...

Aj唔落得場？

實戰籃球點玩架？

實戰鞋點會去樓上鋪
去outlet太把

以前Locker room你可以搵返前幾代好著既鞋，
例如Kobe 8,9代 hyper dunk果d
Outlet無依d

時代唔同喇
而家旺角得返潮鞋做大陸人生意
賣呢d以前食水唔深搵得幾多
而家想買對kobe去樓上鋪都有
不過貴咁解